[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (414）專登搶1000？

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

求幫貼置頂

求登山車粉紅同藍

極光下

我貼等等

lm

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

1001交俾下個既續集

現正進行的活動

June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

笑死 蘋果成日玩命有我既影子

你地專登搶左我個1000

留名

留名 今晚開島

史培亞留名

呀丸都好得意

點解錯重點

無限loop， 話交俾下一個但永遠都唔交

想砌音樂廳爭個白色豎琴
咁粉紅色同天藍色可愛床鋪呢？

今晚南半有雪
可能未必黎到你到呀

我下個po點都唔會開

呢個有呀！
夜啲寄比你

仲有極光添

唔緊要

想睇

蘋果post留名

新手喺office做到傻留名

你開我會黎

覆錯蘋果
你開我會黎

肥絲

蘋果又搶1001

數巴係咪搵狐狸
我依家開

快手開咗

原來要完美
唔通2P都係要完美先摸到

大妹！離哂罩未嚟就屌我喇

點撚買 唔鳩買

做咩事

好多粗口
明明得數巴上咗我島

無 垃圾wifi

我睇公頻

LM

我開咗十秒左右 佢就屌

著返條褲先

搞掂
潛水做野

好彩你嚟買 佢地呃我開島 冇人到

原來有人寄左

無褲襯

寄條藍色短褲比你

夏天有啲衫真係著底褲就襯

404

你走個陣炸埋

比妃仔走左啦

你曳唔著褲

綿兒唔比唔著褲

Sor9

寄咗條藍色短褲

多謝

條底褲喺最易襯衫

依家著番

走你都可以炸

希薇亞要搬走啦有冇人接走
大姐姐性格

Sor 唔小心搞到咁夜先開

有好多DIY 新過我嘅可以嚟執

一粒流星都冇既流星雨

同離b結婚

邊個嚟

有bug

最衰都係你

你就想

又係我

以後唔比你上島

純B今日問左2次改唔改口頭蟬好

覺唔覺得我好無辜

你諗住一路都喂呀同救命？

好多見證人

今日有幾隻話要改

我反對

全部都冇改？

冇

me
剛好開左分身

突然好眼瞓
我今晚都係收皮

個樣好猥瑣

兩日冇上水留名

蟹蟹

港女

港女。。。

有無鼓同ES1

有無人想接阿四

你要咩鼓同邊隻es1 我有

有es1
鼓要咩色

食完辛辣麵先上水

我潛！棄驚！

放工食埋飯 商店都收晒舖

蘋果比es1你啦
我得2
鼓有白 綠 金黃同黑色
要咩色

你啲傢俬收成點
仲有冇野冇

仲有好多呀 我每日都更新緊張相

貼多次出黎

點解呀你唔好潛啦我掛住你

蘋果今晚訓唔訓

我訓啦

但你少左樣好重要嘅野
我唔會理你

可能等埋404 佢4點起身

終於收工
可以堆雪人

判判

咁早

我係咪做錯左啲咩

我覺得我地可以一個挑戰下調番啲時差

未見過佢

我BB來 我成日送女裝俾佢
佢外國好紅但香港無咩人識

寄左兩樣你冇既

我開頭有隻運動型嘅克栗斯
然後離島
新嚟嘅金牌又係運動型
之後又走
再嚟嘅天佑又係運動型！
唔通間屋笪地只限運動型？
我冇趕佢哋走㗎...

我想通一次頂試下 但係好攰

你有無野想要？

你父親粒精子錯左

其實可以挽留佢地

好似係連登都冇見過

教你 就算而家訓唔著都可以合埋眼休息 當自己坐長途機咁 然後朝早去沖個涼 再上黎搵離妹佢地 搵野煲 好快一日

笑左

我想換下人，對呢幾位又冇留戀，咪由得佢哋走囉，點知換極都係運動型。早知邀請嚟露營嗰幾個算。

你冇出去刷咩 刷極都運動

好似虐待自己咁

捉咗成粒鐘影都唔見，我一講話唔捉佢就即刻出現，原來要出口術先捉到嘅
好眼瞓

有無巴絲想買藝術品？

有咩可以買

唔知點解長途機番到黎我真係忍到唔訓可能因為都有恰下恰下

好似個雕像都係真嘢

我唔係好頂到眼訓會昏睡

恭喜你快啲訓啦

假雕像 我嚟睇下

coming

我可唔可以過嚟？我有間房需要大量畫

來吧！

點解要咁做

蘋果話要做返正常人

點解鯊唔洗訓
又放假？

你可摸耳唔訓

唔可以 我唔隨便同人通頂

你約我架喎今晚

又黎 咩事 我幾時得罪你
我唔想同你通頂打機

咁幫我射貝殼DIY

咩隨便同我有幾隨便

多謝瑜巴既禮物

係人都知架啦

呢隻我去外島刷

7月同8月果D蟲又難有又難捉 要好似捉狼蛛同蝎子咁，佢郁就郁得，佢唔郁你行埋去即走

你咩意思

拎住網 禁住a 都走？

Hello

Hello
話說之前入左個tg gp
無on幾日就比人踢左

睇 youtube 過萬果三隻都係 網A照走

開頭已經show 左，網A行埋去

多多指教 我都係新玩無耐
一齊玩

點解會比人踢左

我之前用switch lite玩左幾個月
依加買左大機 重新玩過

慢慢玩 唔洗急

本身都有出下聲 之後變左個mk溝女gp
無出聲幾日就比人踢埋

玩左兩日 點解無果個初始5000哩數任務既
我係咪整錯左啲咩？

你係南島定北島
想去北島釣鯊魚

南島有雪球蟲未

雪球蟲係咩

北北北 我都想借南島釣遠東

過來釣 ～

有蟲會推雪球

仲有距離問題
呢類樹幹上面出現既蟲
要用到個網最大距離（2格）咁捉先得
行近少少都即走

有呀
隻野捉唔捉到？ 每次都嚇走左佢

捉到

好好 聽日

早阿各位.星期五都無人

有呀612

係wo 你外國jj扮野

試下先
希望唔好又嚇走佢
btw 我曾經係以為報告板上面d雀仔係捉到

聽日都一樣係度

我是人

呢啲野都係唔岩我

鯊巴今日咁夜

你上水啲時間咁突然

我沽左蘋果阿 蘋果

呢三隻預左用機票

已經同左狸克講野? 應該有架
你搵夠5000哩數再返去搵狸克就得

而家點會有人請人

奶醬妹

一齊啦有我陪你

祝你好運啦

得左

痴線

勁喎
一齊睇

弱撚智

點解你唔讚我

Who are you

好彩無賭100萬

回帶

屌你黑人豬豬

GT呀

RnC反而冇反應經典黎

都想玩 佢晒命快速轉換場景個到J死人

新po lm

LBP！！！！

改左名叫Sackboy

瞓唔著 等睇新機

d game未太岩口味

睇緊

戇鳩
好地地一隻獨佔咁多年既game都要改名

一隻心動都未有 玩任記大

得隻gg俠會玩

ratchet and clank, lbp, gt

屌有機睇未 就瞓著

後面啲game淡茂茂咁

開始恰眼瞓

有無後悔起左身

無呀 都有幾隻岩

有機睇未

我估唔會有

咁呢個發佈會係做乜

睇game為主

幫gta賣廣告

貓
掛住你

玩咁耐第一次影日出

屌

你仲有On?

有呀 等埋換日

要為棄game鋪路

熄左機想睇劇
又想上黎同你影日出相
又激離b

入來

喂呀 唔準棄驚呀
我喊嫁

有邊個係到先

我自己

你無朋友

同意

個發佈會幾時完？

好似就完 佢話last

零晨4點起身連ps5都無得睇

我預左無

你有無野未訂 梳化個啲呢

屌係喎

大妹外出中

仲有寄衫比我

咩衫

如果我係特登起身睇會燥底

你金魚記憶
動森潮流趨勢呀

即係咩衫

我頂你 換左日啦
我條bell呀

寄左

真子都咁夜

唔舒服瞓唔到

呂遊摸過真係都會照出

你off之前叫一叫我 online同你影張相收藏先

今日有位巴絲都咁講
原來係真

次次換日都見到你 講巴

哇 部機好靚仔

睇發布會先

有Ps5睇？

想要四四方方果啲好衝擊

四四方方太悶

開左

但佢一set又幾好j
咩係digital edition

無得入碟既版本

冇得入碟 玩digital版

搞錯
冇得體驗 嘟嘟嘟 彈碟

呂遊屌你老母

我PS4近百隻game
但得十隻碟都無 其實我ok

蘋果係咪影相

係呀 影張相收皮 為左你on

come come

8p 7頭
thx

得個草裙舞公仔

PS5 果面做乜鳩

PS: 6月19號先到期既腸發左霉

流線d
屌 好哂位 四四方方咪算

手上有4個金幣頭

金幣頭？

有得揀唔買一件事，冇得揀焗買又另一件事

未

動物賣衫失敗後隔硬送比我

發達啦

今個星期無買

我成個月冇買啦

放假想訓晏啲
但出面裝修 勁準時9點開工鑽野
喊左

我地一齊放假原來

玩動森食女

乜唔係約好左今日出街

想買

太熱唔出喇 晏啲我去你到算喇

add咗

返工留名

係咪

蘋果係唔係到?

Thank you, 個西洋棋我買咗擺返喺你隔離

彭花整緊肉球門牌，有冇人想嚟？

外人摸雪人既說法係咪假架
定要自己都堆過先得

因為摸完可以自己訂，我又驚你想要但俾我買咗，所以俾返你

2p可以摸完美雪人
但冇大雪花

希望蘋果見到－

我有：
水彩set（藍）
檯鏡（藍）
寫字枱
玻璃蠟燭（藍，紫）
攀石牆（全部）
可推式垃圾桶（全部）
煙燻爐（綠）
機鋪凳（全部）
收音機（白，綠）
冷凍箱（紅，綠）

係咪已經關左

頭先寄野，而家黎啦

我見到 但我要訓教
訓醒再寄野比你？

起身再寄
希望4點零5點起到身

而家先訓

又話調整返個時間

我啱啱寄咗頭兩樣比你。

我要ES2 同鼓呀。你得閒先寄啦。

想啲居民轉移個搬屋泡泡係咪唔save出番去就得

冇錯，今日唔好再同佢講嘢。

即係佢今日個搬屋泡泡會一直存在，聽日先有機會過落第二個居民度？

而家冇乜人玩，深色鬱金香花冠有冇人想學?

想學

多謝你 我收到你份大禮

畢安卡教緊

想摸垃圾桶

唔知你有未，照寄咗比你

我依然係一樣都未射到
靠抱各位大腿們

子瑜

你朝早11點瞓點樣tune生理時鐘

好耐之前加咗

拎過嚟俾你摸？

佢放棄咗

我有一個多左 可以俾你

可能要搵人接力同佢玩足成日先得

渣ga

可能要搵外國巴絲

我抵諗啲 聽朝11點接更

搵幾個日更就夠 晚上佢唔係問題

係, 但每日都係random所以有機會去返同一隻度
比耐性每日睇下就總會去到你想佢走果隻度

Yes
不過仲有個可能性係聽日會消失

通頂多數八九點就頂唔緊
蘋果都幾特別

好唔該曬

我慢慢等下

因為佢唔係通頂
係倒轉哂啲時間黎訓

你將佢個am同pm倒轉睇其實幾正常
除左瞓得少之外

我搵你

淨係搵佢

有利克
粗野的名畫右半邊：風神屏風 (假)
婀娜的名畫：抱銀貂的女子(假)
漂亮的名畫：戴珍珠耳環的少女(假)
有意留tg
手信隨心

好好 夜晚搵你

尋日有駱駝唔記得買野添

咩樹

我搵我bb

今晚入我島 有野要報答你

你有幾多個bb

我做咗啲咩

營地喺艾栗絲
我相信睫b好快番我身邊

我要今晚先得 今晚黎摸埋其他

我日日都有貍克

你都係我bb

今日亨利黎咗露營 正面幾得意 但後面又係一點點生野咁
係咪青蛙都係咁

佢算係靚仔既青蛙

睫B唔喺咁

屌我柒左
狐利先岩

都係個性格又岩我
最後邀咗佢 含淚趕走咗莉莉安
有無人想邀莉莉安 執緊箱

已經放棄咗

原來我算好彩 一次376一次433

我未高過300
一次三期圍板
一次三期206

你依家玩唔玩

心急想見我？

係 想日日癡住你

有冇諗過我感受

嚟啦 我on左

濫

過黎踩場先

又落雨

太遲

外出中

又去邊

無朋友 去左巴獵島

親我唔係到講我壞話
繼續訓 起身再追

今日一連收到兩張相，超開心

你兩個

有無人未學街頭鋼琴 多咗張

我！

仲瞓

收工寄

謝謝

有考古學家發現E3 trailer有白色欄杆

笑死

求超級新手入黎執Diy同傢俬有餐館系列
得一條路到左邊沙灘

另有駱駝 有白朱古力牆

我咪新手

你喺400個鐘以上嘅新手

665

廢老

會唔會係欄杆都有得改造

A掣崩壞

咁多

可以

我要白朱古力牆，我有白朱古力地板， 就係爭幅牆

鎖咗佢喺門口

好正

新手留名

而加仲有無

假新手

夜啲再開

小芽整緊銀連花花冠
手信隨心 主要想要木/魚/DIY
冇既淋下花都得 花位係營地上方上斜

第一次一定會送
第二次開始要完美先送

不過好多比人清曬唔好意思

你地真係有耐性 其實隻嘢仲有咩玩

哩到無償 或者你可以去交易post

全本咁勁

我仲未砌過個島

已經有fd同我講厭左隻game

傲志明 我前排都送走左佢

其實唔洗玩得咁急

我遲人兩個星期玩

櫻花期尾果陣

岩岩先刷返啲村民

依家先玩下種花

有人upload曬成本日文攻略
但佢擺既地方好微妙

櫻花冇整支燈

屬於香港🇭🇰的動物之森交流會
希望呢個group 保持和平、友愛嘅氣氛😊

藍絲止步 ⛔️

谷規：
1️⃣ 入島前必須通知島主
2️⃣ 進島不接受任何偷竊行為
3️⃣ 不可有任何惡意行為 （如：踩爛人
哋啲花）
4️⃣ ❌罵戰、人身攻擊
5️⃣ ❌任何形式的買賣及宣傳

違反以上谷規者，必定踢走！

可以邀請身邊有玩動森嘅朋友一齊入group ⬇️⬇️

想點...

我呆左一呆

呢個係咩玩法

不過而家都係熟人係到討論

早晨 斷斷續續訓左幾粒鐘
比多小小時間我回信
仲有啲人無講要回咩禮回唔到

本身想招啲新人
而家呢個玩法點招

最初開谷嗰陣都係喺度邀請大家入群，
嗰陣無問題，
而家係咪唔可以了？
sorry 我唔知道

個谷無話唔比食仔食女 正

會死

連登同IE一樣
係condom
IE用黎裝其他browser
連登用黎叫人入TG GP

入去識女

做乜咒我死

章丸丸嗌走啦

而家呢到唔比食咩？

擔心你咋

你又好似岩喎

唔洗對唔住不過呢到開post其實就係想一齊係到傾 所以下次想搵人入群可以係出面再開post

聽講有人食哂呢度啲仔

其實又無話得唔得既
不過都希望可以係到傾下計 分享下

OK，我出去開返post
唔好意思

禮貌到我好想係第個post搵個貼tg link既sample reply出來
不過唔得閒

我唔准你咁話自己

你無留？

你咁樣同冇講有咩分別

我一張相都未收過 佢地唔鐘意我

又叫我通一日唔好訓咁多
訓得少又咒人死
你地好難服侍呀！

等轉去其他度

我無本事
我係垃圾

冇事冇事都歡迎你黎一齊玩

你玩咁耐都無

送多D化石

邊個咁西利

佢好乖

食我

但你都冇通到你變左越嚟越遲訓only
由5-6點變左10-11點

唔知點搵

從來都唔可以

離妹

媽媽 我準備好喇

大妹

黑豬

點解404打字特別有感情

你肯定唔夠愛佢地
你將啲愛比哂邊個？

快啲讚埋我我都好乖

唔好加咁多FF落去我啲字到

我係桶

你引導佢陷害我係咩玩法

你一早比我食左
唔好亂咁比其他人食得唔得

我最愛阿保 但佢都未俾相我

我係叉燒？

離妹今晚on唔on

做咩啊雜b 又想同我賽車?

on 日出更ready

蘋果超乖

你都唔係仔

係 我要報牛

我今日12點左右恰左個零鐘
跟住醒過下 又再恰到4點零
好似大妹咁講 恰一陣醒下
睇下有無得調番啲時間

我都無講過我係女...

你比15分鐘我回哂啲信
飲杯咖啡睇我點鬧你

讓你半個圈?

今晚問你啲野

我有棍

對唔住蟹妹 我知錯

讓我半個鐘

嚟

唔好覺得成日個世界係會圍住你轉得唔得

唔係晏就恰係夜晚唔眼訓都閉目養神

你地都有棍咁我有兩碌添啦

最緊要你同媽媽戴到王冠開心就得啦

食屎啦你

我想調時間先黎日出更
我買你12點就收皮

喂

自私玩 唔預我

咁我地互食

係喎 差我100萬鈴錢

格劍

我....
唔好同人講ok?

睇我點鬧你

我會學著放棄你 是因為我太愛你

Pm姐pm姐

喂 明明係4000蚊

傾計唔預我

正正子

唔准推

條河有隻好似龜咁既野係咪釣唔到架？
同埋間博物館太近河邊可唔可以搬位？

要每日送佢哋啱心水嘅禮物(包好)、同佢哋講嘢，佢哋有咩要求除非做唔到如果唔係全部accept，要好有心機

依家收到相想趕村民走，但網上啲資訊好亂，唔知點趕
皮蛋同雷姆要永遠留喺我條村度

返屋企瞓到12點再玩

其實我都係想問一樣野咋

咁串 我挑戰你

用網捉
可以

唔好再推！

好似龜
你竟然知佢講緊果隻蟲

都話唔准

我都諗左陣先明

你放棄啦蟹是禾derr

我以為係釣到個隻龜

好似見到黑警咁

佢真係pk 鄧

召喚黑豬！！！
I am ready

我係巴士玩

你收工啦？

癲

但我未ready

話佢洗唔洗咁心急

投先又話ready

原來我quote錯人

訓醒未

準時收工 但聽日返工

未 做到頭痛

你熱下身先啦?

早過我收

塞車

屯公塞左一星期

咁我會寧願ot

蘋果好野

放假打左成日機好爽

今晚約咗人食飯唔驚

收左 為左偷練唔出街

練乜

有得揀就係…

打風喔..記得放把遮入袋

打風咩！！！！做到不見天日咩都唔知

見你打緊聖劍3

交換寄傢私
任何人都可以參加 每日互寄2件傢私
記得留言或者係信到話我知你想要咩呀
好多人寄完比我但無講要回咩呀
*為免影響遊戲體驗 建議玩到一定程度才參加
內含傢私圖鑑慎入

放假先黎打風

練車

快速咪又係86

有人要買假藝術品

蘋果你俾我果兩件我本身有

玩左成日

真係咁好玩咩？以前玩舊版都係爆咗就算

你想要咩？
同埋係咪可以過黎摸傢私

我都係啱啱先爆之嘛玩緊2周目有啲悶
諗住玩多陣試下

布鹿斯送左個神聖的雕塑比我

我最勁收過假畫

玩新game啦

無錢買驚

啱啱發現

比張大圖你地睇

一食飯就見到小睫gut屎忽

不能只有我看到

而家冇人買藝術品

你講埋賣緊咩 啲人先有興趣

我果舊都係假既

做咩姐
冇人買你又唔會蝕左
唔洗咁緊張下話

扮窮你仲有卷換喎

佢最衰係個連線 煩到爆

問下有冇人有需要姐
又唔係逼你買

係喎 我仲有券

我狐狸黎親都冇雕像賣動物又唔送

DIY有冇人接收?

而家係話你隔一陣就反問冇人買
唔係話你逼人買
你可以cap圖出黎, 應該會有人有興趣既

我睇switch入面d news，有隻咩咩hero好似幾過癮咁

正常隻game大把人玩厭

..... 其實隻game真係預你每日玩一陣
有活動先玩耐啲啲
我唔知點叫厭
我淨係知本身鐘意速食嘅人唔適合呢隻game

我見之前問你想要邊款無應
我就是但寄左比你

6SHC3

島上3件藝術品 加 左面沙灘有大量diy任拎

需要自便

貓
你終於上水

點解係多謝佢

我要玩200cc

我要報告 黑豬玩overcooked 好渣

你企定定係度唔做野話返我轉頭?

你好 我係1000小時新手

大金主

多左磅礡的名畫有冇人有真野想同我換

食埋飯寄比你

Molly

極可愛

想問下會唔會有 唯一出路 嘅code
我係門口整完香港獨立 但搵唔到有唯一出路

屙屎屙到訓著

我今晚望下我差咩色。

屙到舊屎咇哂出黎啦

咩咩hero
你講左野？

我有真Mona lisa

朋友多謝你
新手來學DIY

我今日用塞滿背包大法逼佢地第二日寄物品俾我
有frd話其實可以用restart大法 送野俾佢地見到回禮唔係相片就重新嚟過

好次每次問都係得你答有Mona lisa我有啦

又係時候寄垃圾

我有啲真畫 你留個TG我add你

想要竹林牆

係樣版屋都唔想放

晏啲睇下倉有咩先

呢度有咩傾唔到

尋日睇唔記得個名嘛原來叫wonderful 101

你成日睇驚
想引我試

感激

換日了 有船

Antique Table - natural
Antique Mini Table - natural

聽/後日再寄埋，我睇起碼仲有四樣可以寄

thanks

你打個名出黎啦

DIY免費送出 (加多兩張):

想要右邊個幅

有冇巴絲有全白色簡單壁板

不過咁樣好攰
我會選擇等

好呀, 轉頭寄比你

Okay 等我一陣 in game比pw你

得返左下果幅你有冇興趣？

岩岩add左你switch code
你accept左我先
睇下寄唔寄到

有無人可以比我模下灰邊既簡單壁板

tg: arsgsw

鯊巴係咪聽日有遊戲玩

好玩先介紹人玩

南島係咪每日都有兩個雪球
我搵極都係得一個

呢幅唔想要假得太怪

遲咗

又係時候 塞垃圾落 蘋果個信箱

可唔可以問我拎番一啲你想要

2p買咗左上 蘋果要右上 我係屋企個倉睇下有咩假畫 之後話你知 睇下你有冇興趣交換/買？

淺灰岩唔岩? 你開pw島我上黎比你

得左下呀 要唔要？

清下diy

灰色街機櫈 你都無
暫時個幾幅圖 暫時無乜想要
要左都係儲圖鑑

真假都有，唔使啦

寄左了

點解星星棒可以重覆到 2p

愚子我可摸耳要貝殼噴泉呀

寄比你

多謝愚子大大

7TXWR

thanks

想要鑄鐵木桌、黃金燭台、黃金牆、櫻桃燈

未返屋企留名

可愛 藤編 個啲都唔岩？

又咁夜

我有齊速度球同沙包陣間寄你差嗰兩個俾你

我等陣帶大量diy比你

有次你開摸場 咪摸哂囉
你當我寄野俾你係還債啦

過緊嚟

口頭禪同暗號真係唔可以亂改

我有grey arcade seat 寄埋比你

你開島我送過黎

原來自己都有妹
有無新手要摸 順手幫我清下diy

有無人想要異色花

我帶哂啲diy去人地到摸 順便擺底

原來我有喎, 寄比你

係
我遲下應該賣左佢算
唔會有人要

要清晒好煩

仲諗緊個花園點整好

寄埋

每樣一打

行自然風，不過你都要走清好多

寄左咖啡杯同沙包 想要黃色咖啡杯同淺藍色料理秤

我想要

一打邊夠

喺出面唱國歌既自己小心喇

你要咩色

每隻色 每種花 都一打
已經超過500朵 已經要搵位塞

藍色咩花都得

你有無野想要 如果我有既話寄返俾你

求摸

藍玫海

想要波斯菊，個島一棵波斯菊都冇

好呀

有白色小提琴

成個奸笑樣出哂黎
收返埋先啦

我而家每隻色每種花都有一打以上

禁錯

有冇野外圓木長椅DIY
其他都未有特別想要住
未執島

唔好意思我而家先睇到
仲有冇開緊?

你有無咩色特別想要

有無人有400菜價？

方唔方便黎淋幾朵花

想齊一套，每隻色4棵

可以送d粉波斯菊出嚟

而家嚟。

我都好似你咁諗
結果我成條河既河邊又種滿花
釣魚無得嚇走錯既魚影

我開密碼島？

唔摸淨俾DIY 你ok?

我得異色同埋紅色都有啲 轉頭俾你

掛左係到，黎啦

可以呀而家黎
臭樣互唔互淋埋?

可以 但我鏟緊花 俾少少時間我
同埋俾39個空位我放花唔該

無呀有再寄俾你sor
可以幫你代工

你再開話我知, 盡快送上門

好似斷左? 搵唔島

咁又唔洗
有緣先唔急

圓木長椅diy就有幾張

野外個種 好多人都未有
但好feel好多 成碌木

我每邊兩棵整條花路，其他多咗嗰啲攞曬去賣， 到時執島爭咩花再種

4HDTY

開島未

OK黎緊

之前地下多左張但好似俾人執左
有再留俾你地

有冇人要摸妹同整金玫瑰花圈？

有冇朋友可以借藍色綠色地燈來摸吓

好開心 花花有人領養
但點解鏟完都仲有咁多好似無鏟咁

我同人魚個八字係咪唔夾

開定島 準備緊

你又炸人個島?

唔知係炸左定悄悄回去

開返

炸

宜家應該可以 一陣要煮飯未必得 要夜啲

你開Pw島 我拎比你摸

你仲洗唔洗學蘋果壁紙？

我都OK了我開島先~

你仲記得

學左了

依11個有冇人想要？我爆倉要清貝殼

想學，佢唔要俾我

唔該你

架飛機好耐 好驚

一陣寄比你

點解咁耐

但又唔斷 似係bug左

今日忌外出

斷了

單機算

要呀除左噴泉花圈床舖地板同燈，其他都冇

想要藍色既花

係我個fd 個島閪定雪球蟲真係難有

講極唔聽你OK再話我知
我開島

OK

嘩你唔跟次序咁打出黎 好難對 我整完啦 你開島？

清倉其實要賣衫褲
我d衫加埋用左成千格

OMW

我勁多貝殼 首先諗住清依個 之後KK songs 之後衫褲 之後就傢私有埋plan架

可能剩係唔可以去魚寶個島

棄game

開左
臭樣要夜D先開島

唔好意思
開左啦
KX0XV

想要呢幾個

我5分鐘後黎

你可以順手摸妹同揾居民拎diy

好靚啲花多謝你

你可以順手摸妹同揾瑪莎拎diy

唔可以你拎齊花未呀

要等我10分鐘

人魚對唔住

請問有無妹妹可以摸呀？

到你炸？

人魚自爆 但應該係因為我入咗所以先爆

等我入黎擺低幾兩

去完個廁所番黎 個島冇左

暫時未有人入來歡迎擺低俾人執

但連人魚都唔見咗

佢好似搵緊野

係我都單機算

清埋背包黎
多謝你

你玩左咁耐都冇事

我突然覺得唔係我問題

你哋全部都單機

Coming

杜美搬走 睇吓有冇人接

有可能魚子個島今日每次剩係可以容納一個客人

廁所在哪

你早啲抖啦

原來你10秒前召喚我
沖個涼睇吓點先

有冇搞錯 竟然滿咗！！

我入到去

原來滿咗我仲係咁retry

夾到咁

霸住哂你比我入去幫佢補貨啦

你轉頭入我個島擺低咪得
我見到12妹個島清得勁快
諗住開島等人清

入緊去啦 等我一陣過黎擺40個比你

20分鐘都無 120件嘢都好似得返幾件咩煩惱都無曬

1人40格 3個都ko哂

幻覺嚟㗎咋 佢陣間就會屌我

好多善長人翁

堆傢俬同衫會罷住曬位執唔到島

沖涼未

而家仲有冇得黎呀？

等第二場 佢個場被人清哂喇

想請教咁多位 岩岩用咗個下晝諗住整礦場，用我的設計鋪晒個島，因為我唔想有雜草，連d窿窿罅罅岸邊都鋪埋，跟住岩岩較快左幾日發現fail左

其實係咪要預留埋空位比化石同雜草？同埋唔知係咪冇位生，我行晒成個島得一舊石，點樣再重新整過？

你幾時開

你兩個真係好可愛

#7 由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助

沖囉

黎緊 好名呀你個島！

咁除咗呢點，我個鋪法有冇問題？使唔使留位比化石？

你最可愛

小J係咪開

其實我都唔知 不過我覺得要等佢一日一日咁黎 每日都有唔同formula決定點生 可能你較快咗幾日令到佢messed up? 利申: 9up

沖完玩賽車

劇透死全家

冇精神先輸一半
包尾有得賴

不要劇透好嗎！喂呀

好夾句口頭禪

跪求新手入黎拎走
唔洗錢架
我貼錢都得

我都覺

我地玩party game

玩game

john?

蘋果，我鼓差綠同黑白色。

12pm?

下 又係得幾丁友

幾時買直播卡

媽媽被欺凌

幾時先有更新啊

佢地情侶裝咩意思

你地做咩蝦媽媽

太平咁快溝到仔定女

特殊招呼語冇諗法

仔仲要佢地兩個都係尖撚

「訓啦柒頭」

我諗到啲唔應該諗到既野

咁會連晏就都想訓

你教壞我

咁...
「咪偷食啦」

我咩都唔知

拿講清楚 零食

你同離仔教壞我

除左零食仲可以係啲咩

雜仔先係最壞果個

你唔講清楚 世人會好似離仔咁亂諗野

成日諗埋啲唔應該諗既野

多謝各位善長仁翁幫我清倉

我偷偷地留野比你
我加左你switch

我以前應該入過你島
但唔知點解無add friend

我肯定見過你
可能係去其他人島見面
我好少開島

Mario kart 嗎?

新手想換DIY

有無tg

係 攰到想瞓

你想換乜 我開場比你入黎換

我又玩 玩完未

想要特大熊熊 黃金馬桶 三溫暖電暖爐 低矮庭園石 和風墓碑
我有鳥籠 金牛座碎片*2 木製廢紙簍 搬家紙箱S

我地on番動森諗住傾陣計
你黎唔黎講遊戲？

有冇人要DIY

可以呀, 一陣寄比你

離 係咪要小潤 我隻小潤可以聽日走 十分鐘內覆

你in game搵佢會唔會好啲

無地 無人走

你幫我PM佢 我唔郁得

想同媽媽傾下計

呢個post終於入直路

你有地話我知 我可以用卡趕走佢 再用卡叫番佢番黎

好呀 多謝鯊巴

大妹 我覆你唔到 做咩今日個個搵完我又唔比我覆你地

嚇得我

我想覆你喳

想要自然風方桌
我好似得路標

聽日見到再搵你

推下post先

無人玩架喇隻game

我都熄左機
得返新加入同收藏家仲玩緊

推埋佢

我愛動森

動森愛我

995

做咩幾個都唔推埋

997

去邊？

999

1000